[突發]有廢老竟敢向基本法潑紅油

廠商會開記者招待會介紹玉刻基本法，之後就全部人向佢潑紅油畫，係慶祝20週年回歸！！！！ 呢個真係時代文化嘅差異，我自細認識香港啲地方潑紅油係暴力、抹黑、討厭嘅意思…… 依家原來係慶祝！ 我實在好離地！

一班柒頭一齊做埋啲垃圾奶共野真係好撚噁心

原來向《基本法》潑紅油係代表慶祝，大家識做

咪寓意基本法寫乜都無用
鍾意既就用「紅」油係上面填乜都得